尋人--與筆共舞/螺絲

篇死神小姐真心好睇
近排篇驅魔師作作下突然失蹤
好少咁冇交待,至少出嚟down聲平安冇事都好

支持

黑貓巴打
你篇長篇都太長喇啩
利申淨係睇過地下城同遊同塵
感覺你學識淵博,又科學又識易經
不過遊同塵嗰篇已經有d太甜

有推理小說無甜的
本來螺絲都有同我交流，唔知而家佢去左邊